★源禾路近20人排隊檢測 檢測完會獲發一包口罩！

源禾路體育館的檢測中心外，持續約有20人在中心外輪候，惟現場所見，個別輪候人士在排隊時位置較近，未必足夠保持1.5米的社交距離。檢測中心入口處，設有體溫監察站，市民檢測完會獲發一包口罩。參與檢測的66歲阮婆婆認為，參加全民檢測是盡市民責任，惟認為檢測計劃來得遲，「如果一開頭咁做就好，咁就唔洗咁多人死。」

阮婆婆形容檢測過程只需數分鐘，「隊落去，撩兩撩」，過程沒有感不適。她又指，場地同一時間約有6至7人接受檢測，但場地寬敞，每個採樣攤位有一定距離分隔。雖然場館出現人龍，但她指，不擔心有傳染風險，未來14日自己會足不出戶，將買餸重任交予丈夫。

Blue :一包口罩

老貓：有mask 拎，去做檢測了

狗衝！有口罩

到最後都係要派嘢水人驗

未來14日自己會足不出戶，將買餸重任交予丈夫。

later

老貓：個老女人未來14日足不出戶 =

將買餸重任交予丈夫 = 剝削 slave

= lazy

黨媒truth hk又出fake news 又用721微博假圖

召喚 戴口罩戴窮你.jpg

中左跟住傳埋比老野，老野再去買餸人傳人不斷loop

呢款

位位派錢仲多人去

睇黎呢區會爆多次

似

死咁多人完全係柒婆政策失敗所致
所以柒婆係殺人兇手

連登仔又話過程好辛苦嘅？

信政府 唔痛！

10個口罩
即係為10蚊唔夠出賣自己

下賤的人啊

再忍多陣就派錢 唔撚識玩

係咪換盒果啲口罩呀

你就想好似房署果D 換一盒支那湖北罩
得10個炸

佢有冇諗過老公中左會傳俾佢
iq過唔過60

blue：（陰性結果）政府確認我唔會中！安全了！做乜都得又唔使再戴口罩

房署係呢d

好耐冇見到佢

藍屍廢老：檢測完可以去玩啦yeah

送林鄭或者狗及全家人頭比我就考慮下驗

blue：慶檢測，你班yellow繼續帶mask啦！

我哋blue驗左了，唔使再戴

22歲條友

一開頭嘅意思係幾開頭呀？就算一開頭檢咗之後港共咪又放班源頭入嚟
又唔係檢完會免疫

倉底貨

有口罩派

實好多上年紀嘅人去排

咁呀伯唔驗呀？呀伯反政府？呀伯無責任？

呢張第一次睇

平過疫情前良心價

參與檢測的66歲阮婆婆認為，參加全民檢測是盡市民責任，惟認為檢測計劃來得遲，「如果一開頭咁做就好，咁就唔洗咁多人死。」

仲有少少腦?

香港人9.6九龍見
搵定多幾張圖比大家share
Facebook Instagram Airdrop 大大力推到所有人都見到
要突破同溫層
一人一post見字開post啦
每人做多一步就好多手足加油 到時見

個記者eatable

呢隻係之前疫區免費深喉驗,
每戶派一盒既湖北口罩

全部藍屍，廢老

其實如果佢有佢老公會無咩？
將個播毒責任交比老公咁唔話得